草蜢三條友最廢係咪蔡一威

連教個人都比人踢都出局

最有米果個係蘇老闆